ipad用家入，有冇好用智能保護套介紹？

岡本0.03

姐係點？不夠薄？試下唔用會好好感覺